Las excepciones son objetos
las excepciones heredan de la clase trobabol
Cuando sobreescribo un metodo que tiene excepcion, en el nuevo metodo debo implementar la excepcion


PROYECTO OCJP
-si haces exceptiones en el proyecto ya tendremos mas calificacion. Usar todo lo que ya hemos hecho antes
